有冇人用過小米空氣淨化器, 好唔好用 ???

用你user名答你

買垃圾邊駛問,想買咪買囉

咪撚戇鳩啦
正正經經買部東芝都係2xxx

用黎抽過樓主個腦，用完果然將樓主個腦抽到空晒。

大陸造假.........好波

用緊panasonic

室內係有用喎，只不過個數字係昆人

中國特色你識條鐵咩

係呀 你咪用囉